求類似hollow knight既game推介

等silksong等到jer長

2d platform 多隱藏野探索 好既劇情
hollow knight 惡魔城 celeste 仲有冇

我都想搵類似既game, 本身Hollow Knight已經爆咗5次...但萬神殿真係打唔嬴

我心目中依隻真係神作, 仲神過月下夜想曲....

劇情真系好能癲

我連馬戲團隻紅色boss二階都未打嬴

Metroid

bapanada

我諗ori and the blind forest 同隻續作應該無死錯人.
仲有隻台灣小品(好似係)叫 MO: Astray 唔知算唔算, 我買左未玩.

我斷斷續續打咗半年先嬴到,
d高手講得啱, 死得多終有一日會過到

有樣我幾中意係佢有唔少NPC互動
惡魔城得幾丁友 好寂寞

範圍太廣 好難搵岩心水

謝推介 兩隻都唔錯

掛住地圖佬哼歌聲

momodora

玩過 動作好流暢 流暢過惡魔城

2D platform既話試下呢隻iconoclasts
pixel style畫面 音樂 sd effect一流 劇本唔錯
可能難度唔算太高，但鐘意呢類型驚絕對可以一戰

Dead Cells
Celeste
Ori
Shovel Knight
Cuphead
Guacamelee
Axiom Verge
Castlevania

3ds個隻 samus return

幾中意女主既跑速

shovel knight正

Bloodstained: Ritual of the Night

中規中矩 無乜驚喜 唔係惡魔城fans應該唔會買

最記得玩左勁耐都去唔到水area
睇攻略先知要打怪先會掉 屌

ori似platformer多過似metroidvania

Gba果隻都唔錯

等silksong

太多其他作品好過佢

見人將佢同HK並列 所以有時間都想玩下

又話今年出完全冇消息

Ori
Dead cells
Hades

衰d講簡直係炒冷飯hea作 比好多indie game屌打

我對Team Cherry 有信心

唔緊要啦慢慢黎

根本就係利用fans

利申：有份俾錢kickstart，但遲人地大半年先有得玩，仲要體驗差

買switch 版, 勁多bug, 體驗好差
不過都照玩左40個鐘, 中意玩呢類型game都可以一試
當然hollow knight嬴太多

重點係佢一隻既價錢買到幾隻好玩過佢好多既indie優質作品
件事太唔化算

睇下youtube gameplay先

又岩既 唔洗急 最緊要整到隻好game

touhou luna nights

正喎未玩過
btw東方有隻類似mario既game都好玩

sha!
a dilo!
gitdud!
galama!

dead cells正

玩緊xbox game pass感覺就幾好

等下SILK SONG LO, 都話就出
話說HORNET 幾時變到咁勁
係HOLLOW KNIGHT 到明明比THE KNIGHT (我地)禁住黎打
SKILL SONG GAME PLAY 睇佢堆SKILL SET 明明好屈架WO, 一下回三血, 仲要有得用SILK

Salt and santuary 最似其實

有lv有技能樹有ng+ 雖然故事音樂都輸10條街

有咩問題,你都未打爆Nightmare King Grim
睇黎你都未爆GOD HOME 同 PATH OF PAIN, 大把野玩

全部都係2d 最有誠意個堆

鹽與聖所

2隻都有Souls系列影子

當然Hollow Knight神好多

勁q